柳俊江被控「襲擊致造成實際身體傷害」 3月2日於觀塘裁判法院提堂

傳媒人柳俊江在去年9月初在觀塘偉業街亞金南洋茶室，因與妻子的男性朋友打鬥而遭警方拘捕。警方今日表示，經進一步調查及徵詢法律意見後，該名39歲男子已被控以一項「襲擊致造成實際身體傷害」罪。案件將於下月2日於觀塘裁判法院提堂。

事發在去年9月9日晚上，柳俊江的妻子雷康怡與一名25歲男友人於亞金南洋茶室食飯，柳突然出現， 並與該無業男發生爭執。雙方隨後發生肢體衝突，警方到場將兩人拘捕，兩人獲保釋候查。柳俊江隨後發文指，衝突源於一場誤會，為自己的行為致歉。並對無辜受牽連的太太，以及其他受牽連人士致歉，又指柳太是一位好太太、好媽媽。對於網絡上其他的流言蜚語，不欲作進一步回應，並強調會「一如以往地，全心全意愛我的家人。」

清算

會唔會係特登派條友黎溝佢老婆
要佢成頭家散

條臭雞事後仲串柒柒

香港女人真係不知所謂
去溝白俄妹好過啦

平時打交d狗實唔想做野開file，一定叫你私底下和解，唔係就兩邊都告
而家特登落charge擺到明政治打壓

臭雞 有2個小朋友仲攪三攪四

手足

721佢咁落力又出書
搞到黑警全世界臭名遠播
唔出奇

連柳爺都有埋案底

個男友人係咪會撒控

柳俊江都變埋暴徒
會唔會係佢唔夠EQ 所以傻仔出手?

案底事小，外國唔會承認香港案底

冤獄事大，入去唔比狗玩番夠本

呢單唔關政治野wo

打人冇事

俾人打就要告

你告撚咗白衣人未呀

唔告佢721都偷笑

你以為啦，就算有政治成份都有排搞

直頭係啦，師兄咁醒不如去FBI做野啦。
造褔人群阿。

桃色糾紛，男人打架留案底找數，真漢子

柳手足真係慘 呢d時候發現臭雞包養第二個 只係打人都算係咁

幫唔落口 衰衝動 自己EQ差 郁手